星期一港鐵會唔會跌到仆街？

跌就好 入多幾手

垃圾港鐵

第一日學買股票？

佢咁樣先有藉口瘋狂加價, 聽日一定會暴升

唔會

故障咁耐都仲咁多人搭

保養費用可以再cut多d

會升就真
多咗留意衝入去買

今日已經唔記得啦
聽日又準時返工

放心 有高鐵賺返

越故障越升是常識吧

今年爆鑊爆到痴反而上到44蚊
講左啲咩自己參透下

罰得千零二千萬
你睇下佢上年純利幾多
重要係拎返黎做做promo
好似無罰過咁
垃圾狗鐵

咪ON9

都唔撚係懲罰嚟

仲可以扣稅

仲可以加價
我聽日實入多兩手

有乜根據？

罰港鐵政府大股東嚟

噤樣都會跌樓主都幾特別

已發行股份（截至2017年7月31日）
已發行股份 6,002,128,627 股
香港特區政府的持股量 4,517,196,134 股 (75.26%)
自由流通量 1,484,932,493 股 (24.74%)
資本市值 270,996 百萬港元

政府做莊
超支無限科水
壟斷鐵路生意
又雙修做埋地產
罰嗰少少錢
跌?

港鐵係地產公司黎

真係跌到仆街都係拎納稅人錢找數
你放心啦

港鐵入左上升軌 第一站望住50蚊先